(舊game分享)Star Wars: Battlefront 2主線故事完整攻略(最高難度)

單機分兩部分
主線故事:

復活(解放條件:完成"主線故事")

見今集有單機劇情所以買左黎玩.基本上整個單機用三個玩件組成"槍戰"、"載具戰"同"英雄".

先係槍戰,玩家可以選擇潛行或者開無雙咁過.玩家可以用技能.如果想嘅話可以禁下掣轉第三人稱都得.

載具戰就係駕駛戰鬥機械如"戰機(鈦戰機、X翼戰機etc.)、ATAT之類進行作戰.同樣地都係可以用技能 的不過就係載具嘅技能而已.個人覺得最難係用鈦戰機突入反抗軍某戰艦停機坪同主線故事打尾王個度.

最後就係英雄啦.英雄就係英雄角色(如韓索羅、凱羅忍、路克etc)黎過關.每個英雄都有招大技,如果活 用到可以方便不小.不過要緊記雖則係英雄但並不是鐵甲威龍所以唔好勁衝.係操作英雄下強制變成 第三人稱.

整體上唔算太難玩不過個人覺得載具戰方面飛機個邊佔得較為多反之地面載具好小有機會操作.如果多 番D會更好.

我都打困難
卡關卡到